唔好嘈，做文宣

不分化不割席，努力做文宣

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人